有無人出年10月去冰島

應該10月頭

可以嘅不如一齊玩

利申：有國際牌